A Whole New World呢首歌算唔算屈機

就黎冇得約女入場睇煙花